求09鋼鍊seed

或幫推
唔郁

鋼鍊

g gundam

😭

之前放左上去

留名

720 定1080

係街睇唔到

720P

唔該先

我想要1080

我個個又郁番

我Dl緊第3個

1080黎